\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[dutch]{babel}         % Dutch syntax
\usepackage{url}
\usepackage{floatrow}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{tabularx}
%\usepackage{adjustbox}
\usepackage{lmodern,babel,adjustbox,booktabs,multirow}
\newfloatcommand{capbtabbox}{table}[][\FBwidth]
\usepackage{subfig}
\usepackage{geometry}    % Use more space on the A4 paper compared to standard width and height.
%\usepackage{xcolor}
\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
\usepackage{comment}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{multirow}

\title{Definitiefase}
\author{Project: Renovatie Moederbord CaliberTool}
\date{\today}

\geometry{
 a4paper,
 left=30mm,
 right=30mm,
 top=33mm,
 bottom=20mm,
}

\begin{document}

\maketitle

\newpage

Versiebeheer
\begin{enumerate}
    \item pve opstellen - 22-10-21
    \item DCD en DFD toevoegen - 25-10-21
    \item DCD en DFD leesbaarder gemaakt, gebaseerd op de feedback van de klant - 25-22-21
    \item Acceptatietest, Requirements, Stimulus en Respons toevoegen - 25-10-21
    \item Laten nakijken door bedrijfsbegeleider 25-10-21
    \item DCD en DFD wijzigen, gebaseerd op de feedback van de klant - 27-10-21
\end{enumerate}

\newpage

\input{pve.tex}
\input{acceptatietesten.tex}
\input{onderzoek.tex}
\input{traceer.tex}

\end{document}




